★港府申請追加撥款82.6億 涉及公僕加薪開支

港府向立法會提交追加撥款條例草案，就16/17年度申請追加撥款82.6億港元，主要用於公務員薪酬調整及向領取社會保障人士發放額外津貼等開支，追加得最多的是社會福利署，涉及28億港元，而最少的是政制及內地事務局，涉及84萬港元。

加老綜

政府最叻：加公務員人工&老綜

老貓加咗老綜咪又係股票輸埋，有鬼用咩

J游BJ牙中好過